緊急！［叫我官老爺］要人

無玩既朋友快啲下載，邀請碼填小弟果個
好人一生平安

推

完全封鎖

要幾智障先會玩
仲有7個官人7個妻

識玩一定玩我在大清當皇帝

垃圾驚

push

呢d 垃圾game 都有人玩
你係都放去藍屍group 度啦，大把廢中廢老用你個碼

本人係黃絲遠

原來真係有on9會玩哩隻垃圾game

我唔準你侮辱隻驚

再推，到依家都未邀請到一人

垃圾game

五十步笑百步

係娘子！

垃圾痢

今日目標：邀請十個

利：歐聯冠軍
獌：草地質素冠軍

期限快過！快啲down！

自己開小號邀請自己啦～

樓主你邊個服?

你有玩？

我182服
跨服衙門有機會X秋

147

入唔到跨服 147啲課金玩家好癲

你課得癲過佢地咪得
我只係V4
每次都入到跨服

v0玩家 得61m勢力唔夠做

歡迎你過來182
有現成的vip號俾你
有興趣就pm我

話時話, V0都有61M, 都幾犀利下~

費事重練，你勢力幾多

那個號勢力37M, 原主人已棄遊

last2hour！快down！

182比較輕鬆，容易入前百名。

147，次次跨服活動都第一

活動已過，照推

唔好再負皮！

支那驚竟然都有畜牲玩